2020誠品年度閱讀報告 香港暢銷新書三甲全為社運書

書名 作者 出版社
1 元朗黑夜—我的記憶和眾人的記憶 柳俊江 Lauyeah Production Limited
2 天愈黑，星愈亮—反修例運動的人和事 譚蕙芸 突破出版社
3 香港覺醒 李怡 升出版
4 離開以後，你有沒有更自由 middle 三采文化
5 所有溫柔都是你的隱喻 不朽 皇冠文化
6 馬田帶你解構甜點 馬田 台灣東販
7 大時代的哲學 好青年荼毒室 天窗出版
8 SISTERHOOD：門小雷精選作品集 門小雷 (Little Thunder) 臉譜出版
9 這世界很煩，但你要很可愛 萬特特／ 等 幸福文化
10 後來的你，好嗎？ Peter Su 時報文化

middle件垃圾文妓都有第四

4，7真係好書黎

2樓同3樓

樓上相映成趣

今年冇旅行去所以暢銷書唔係旅遊書？

終於唔係旅行財經

終於都唔再係旅行書

#6 = youtuber馬田？

4 同10 一睇就知係d 濕鳩牙痛文學

荼毒室

準備貨金買

最近又出新書

應該買返本「元朗黑夜」收藏，因為我哋活生生見證咗獨裁政權點利用黑社會去打擊市民！

圖書館借閱先係旅遊書

小雷bb

Push

大書店得返佢有得賣反送中書，即係集中晒一點，梗谷到銷量

係佢